人民日報—香港人的生存權利是中央賦予的，中央有權隨時收回

圖呢？link呢？

到今時今日仲有人問納dee攞link

智障!
你老祖宗的存在也是你賦予的?
中共害死同胞的人數 其實比日本侵華受害者還多
你敢承認???

老無認同

老納式source

呢個po都幾多真心膠